如用這歌

可以代表我

幫我為你加一點附和